晴空物語online相認區！！

見住alta一隻又一隻代理既online game執笠
到依家往手機遊戲發展
真係有啲感慨
襯住隔離童話相認區既咁多位都搵到以前既朋友
我都想藉此搵返以前既朋友仔
水沁

留低你個id

推

小喇叭（爸爸）

推推

推！

狂人一號

我記得你呀 疾風

過成點啊 好耐冇見

廢青生活中
主玩黑沙 你有冇興趣

台服？

係呀 台服

洗唔洗知你喺邊個server? 同埋你咩名？我過幾日download 左加你

佢冇分server，所有分流共同架
到時比名你

之後問最後個啲玩唔玩，冇人覆我

好

你地仲有聯絡？

冇，不過以前咪有個fb group既

月下翼松 小人物嚟

住緊間宿舍好似唔比download野smh

幫人回
月夜乂星
記唔記得

Johnson仔仔留名，有一齊玩過既黎相認下XD

係咪要連vpn先玩到？